有冇人知元朗體育會係藍定黃

聽朋友講果度好多圍村大老同民建聯都係果面既董事

藍，全部出錢嘅都係鄉事派

聽個名都feel 到陣藍味

仲洗問嘅，喺元朗幾廿年，係既得利益者， cap水嘅團體，梗係藍啦

有冇人會搞搞佢

On9

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

呢D老屎忽野多數藍

元朗

藍到發黑

藍到仆街架佢地

你有冇了解過地理環境，元朗體育館行幾步就係狗房，你唔係叫手足去送頭掛？